[I/A] MH-R モンハンライダーズ【13】 一齊嚟鬥技刷珠啦喂！

Homepage
公式Twitter
官方Wiki

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角
(截3/11日 : 而家未有限定STEP POOL關係,建議留石)
【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】逢星期五至日都會開週末寶珠關,新手建議先刷Rank上100UP加多D體,基本唔洗爆石無限升的

オトモン属性耐性表

育成必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做 (數值上升フウガ最實用,加最多速)

◆打邊關升RANK最好,升RANK有咩用◆
①逢星期五-日開既寶玉關,如果你有以下隻5星奇猿仔

就刷寶玉第3關 = 得佢招水技可一下秒黑狼 (8體160EXP)
無既話刷第2關 = 是但搵隻最大力既都秒到 (7體140EXP)

②活動半體既時間建議刷主線maniac1-3,可順便打埋素材

◆龍可唔可以換比其他人◆
去強化→オトモン譲渡
每換一次要用一張譲渡卷,但d卷可任刷/活動換得又有,唔洗刻意慳

◆換唔換迅龍好,換1隻定2隻好◆

★稀少價值高 : 5星龍基本能力值比起3,4星高好多
★較容易育成 : 5星專用玉交換所可用50 NEKO PT換到,易升60LV
★無屬性攻擊 : 對全屬敵人等倍傷害唔會半減,汎用性高
★高會心機率 : 技「テイルドロップ」「テイルブレード」易發動會心1.5倍傷害+特性HP50%以下會心傷害增加,逆境自強
★主水屬耐性 : 自帶50%水屬耐性,對轟龍有傷害半減優勢
★自帶減防技 : 25SP發動回轉率高,唔會同人技重疊

結論 : 建議換1隻

點解係我

要轉區更新

lm

有冇翻譯達人，第四點 一回敵係講乜

打哂5場 全Auto
唔知自己做緊咩
完

用騎士技打倒敵人一次或以上

聽日開白兔獸襲來btw
弱火龍應該唔難打我估

下級隨便打都爆分其實

白兔本身啲技都唔勁..

係點？有冇圖

我感覺係為咗森之都市個黑狼男而設

Game內公告有，其實即係雄火龍嘅模式。

尾4個個條件係咩?
技1回以上敵倒? +20%

上面講咗

D珠得數值冇技都幾濕9
以為可以跟番隻角既特性黎刷珠

睇埋70招技係點先算

隻迅龍好抵換

打哂廿場一日要1500石 cls

獎勵有卷
唔洗用石
依家打緊上級

全打手定 +2/-2好打?

幾時先有step pool

汁？

試緊人手打先
但上級d分數要拎全報酬可能有少少難度

4月銀火龍

好難高分

大家尋日FF既課長大會
狂刷
全部FF完!

1日KO晒成個活動
淨低既日子都只係.....每日打5場拎5支水

用晒佢啲劵

點解我用咗d技打死咗都話我失敗

用左上個招

上級第1關 打到96000
但要3關都10萬

我用雄火大技一野殺晒佢都話我失敗

個鬥技大會分開
人技
寵技
TAG技

挑戰1 2 3 都會有呢樣分別嫁

易到。。，
一粒鐘玩完，又養生

邊度插珠?

尋日FF夠啦!
BIN9你C!

又可以養肝

強化》裝飾

On9 game

巴打有無咩攻略
就咁打定+2-2打?

我打初一二得 80k

冇特登-2，成功率唔高，浪費turn
+2剛腕好用

記住,每一日都要打齊D大會
因為期限有任要挑戰50次

26%升埋

最高就係4LV?

iOS file path係咪hide左用唔到?

個pve都幾廢 係咪我錯覺

上級珠係

highscore門檻低

繼續養生等大爆死del驚

碎龍妹識飛天
聽日白兔等死

巴打係用白海龍男加攻？

洗唔洗尾刀?

係,
冇就4/5星furu妹

要,
need ko

洗唔洗咁快手

個個有雄火
冇碎龍都易好多

咁我識啦. thanks

佢送5場+開左4場卷
9場全部1take完

主要留意佢要你用人/龍/tag技ko

又係雷火橫掃

應該下星期step?斬龍佬迅龍妹了
送4/5星冰牙/奇猿?

想問下個分數有無計
打出黎個最高傷害?

獄狼龍居然係第一隻龍屬怪

完

奇猿好似幾有用 低sp幫自己加攻

冇，total dmg only

有冇人更新完之後d 野禁唔到 load 唔到入場打怪？

係，龍自帶+2要抽了

唔識分

ライダー=右上招
オトモン=下面二招
タッグ=左上招

...更新完...玩完....
又等新野

最尾一場濕水 係自己濕定人地濕

最奇撚怪係ドスイーオス襲來

人地

ok 換隻野入去灑水

原來dmg越高加越多分，
即係又用+2/-2，之後轟落去

就咁㖒

似每一turn少3000 分
但total dmg分=total dmg / 2

所以著重total dmg > 快

車龍

紅跳其實幾勁

係 推波波

依家你地開到+2/-2咩?

被傷害減成萬分

笑撚死 80%強化都失敗兩次
食錢食到 dllm

想像唔到一堆人帶晒迅龍火龍碎龍乜乜柒柒結果俾隻襲來上3嘅ドスイーオス屌打嘅情境

無開都過哂啦 最緊要快手殺到d怪 唔好中咁多傷
特別係迅龍同水馬嬲好大力 儘快殺

等睇草食龍襲來

話晒係MH 第一個 Boss

0%/100%

集中谷dmg 分再100%收益最高

btw 我都清緊D卷刷次數快啲拎哂報酬

反正冇得留下次鬥技

素材關體力減咗成倍
不過其實咁先 make sense

玩咩驚都係 好撚憎呢d 機率強化

裝15個

拎哂d野之後 係咪鳩打刷次數就得

70

yes 反正冇嘢送

三月都過左一半啦
幾時有得抽，準備大爆死

上級打晒30萬分就唔駛再刷？

係...打次數.../試下打高分數

dmg > turn

20萬分

20萬分求陣

CLS

咁樣可以屈分 做少d加成都得
我呢張就同turn 但中少左好多傷害

D怪爆擊就差好遠

係d仆街水馬嬲同迅仔

想問下係咪全部怪都打到殘血先
再用兢屬大力技一野轟落去

唔係, 依家一係你就屈加2大大力chok個高傷好似e巴張圖咁 cover哂其他野
一係你就儘快殺怪 受少d傷 做齊d加成bonus
每回合都唔同 睇你臨場點落指令回合制遊戲

理論係

但某程度又打好耐
雖話傷>turn

但10turn完唔到冇左20%

真,汁生睇平衡

我搵跳跳+2-2開記憶石爆佢老母拎分

又傷害跳跳

大家有冇買裝飾碎片個禮包..
我買左2個
都強化唔晒3粒4LV珠呀
ON9
機率低到

一野打8萬
/2=4萬分
x100%=8萬分了

未計其他

唔用裝飾黎做肥
只食20粒強料升lv4得26%

有冇人同我一樣未打第5章

我強左兩下80%失敗就無諗住買了

跳跳好可憐

賢其實係加咩?

同埋強珠...好貴
80萬用晒

咆哮好幫到手

一圖說明

回血

乜係跳跳？

可以唔拎10回
再打高d傷

屌明了

跳跳好撚慘

當每隻跳跳可以打5萬傷...
爆石打到8萬....
唔計迅龍....4隻跳跳已經可以提供23萬既傷害

邊隻係跳跳?

狗龍....跳下,..跳下

証明幾多巴打無玩過mh

跳跳我認知只係速龍系列
狗龍我叫狗龍!

利申 2G開始玩 只係冇玩到MH3G

跳跳 畜龍 狗龍 我都歸埋一類

真
全撚部都跳黎跳去

淨係玩左mhw
但跳跳邊招技可以打咁高傷?

佢嘅意思係搵嚟做沙包

做乜鳩空之王者個banner變左

即係火龍下面會出白兔任囉
唔似轟龍海龍咁 分開2個位

會加quest落之後出兔兔

佢係開咗個folder 順便換埋 banner 姐。
嚟緊兩個襲來都係白兔獸同紅狗龍啊嘛。

i see 以為作會另外出

黎緊mhw更新又可以玩2日

依家每日得10支水好難過

打鬥技場咪有水派囉

係 唔記得左呢邊會派水 唔怪得變左30幾支

個刷分基制好麻煩

已經好易玩...如果之前keep住玩緊
今次活動同送無分別

我日日自回都刷哂姑、仲有咩要用水

佢比你三場合計其實好鬆手

教下小弟 邊隻有睡眠技

奇撚妹

得4星 俾晒啲飾物佢戴先

參考左巴打d攻略
打夠分就算, 最易就係上級第1關刷高d分
上面有巴打刷到20幾萬分
因為佢有一項計你total damage,你可以每隻都用剋屬單體技刷傷害
用一隻大力既火打手刷傷害(我用火叔+60lv雄火龍90mp技)
另外2隻就任配就用+攻同減防技 (+2/-2)
全部怪最好都有(+2/-2)先再用90mp技一下秒
自己配返有眠同埋要用獵人技殺一隻
+哂100%加成點都過10萬分
(迅龍我用雷狼雙開獵人技打死)

今次除左錢都要換 食哂水都未刷得哂

5星龍玩晒

你個名有聲

好似已經修正左異常bug

改左 一入場冇必發被動技先

好養生 一日就打夠分
但你仲要keep住每日打 拎獎勵

tmr 白兔應該都係30min 後養生

你隻真碎龍可以表演

全部5星龍都係活動拎
要抽既一隻都唔中

雄火龍係咪常駐活動個隻

後日69

原來我有 sor

追唔到

係

俾左其他人騎拎讓渡 唔記得有呢隻嘢

睇真
斬龍討伐決戰拎
即係人人又2隻

monster hunter fire

唔夠大力，上級打唔到30萬分

打極都唔夠分，到底要有幾好彩先可以做到隻隻都+2/-2殺

火女主唔夠力

仲要班仆街跳跳會加防

所以唔會隻隻都+2-2

你執著-2會出事

其實唔會去-2囉
直接+2已經夠

+2 打咪算
第1關高分d咪得
我係
第3關 8萬2
2。 11萬7
1。 10萬9

啱啱好過30萬pt

我更新完變左咁 , 咩都禁唔到入去 , 想重裝但又未引繼...可以點？

敵不動我不動

呢個POST熱鬧左半日都冇

就去返晒養生

佢有提到4月出個隻黑色角 係PV入面有出現過

用炎伯/碎女 （有火屬tag加成）配 火雄90sp技
Vs 金獅女 （數值高攻） 配火雄90sp技 邊個打到更多傷

繼續養生

出step pool池先至係推post機會

奇撚妹呀哥 騎獄狼龍 見巴哈講左
另外仲有提 剛看了官方影片，有說到之後PU的機率可能真的會修正
此外也會考慮共鬥跟好友功能，就慢慢期待囉
終於可以抱下大腿

其實上級第三關先最易刷分，
佢冇限制回合數，基本上你可以刷到，
（+2/-2 +對手殘血+濕狀態，）只要中critical，
每隻打6，7萬dmg，
第三關理論上可以做到25萬分以上

佢好似係講PICK UP池 既既PICK UP角 冇上升機率
會檢討

對面會打死你D buff

係0:51個人 武器同腳都一樣 留石抽了

似大劍

想問大家啲珠點裝係邊度睇

點裝??
可任拆
冇所謂

見到了 原來我眼殘

我頭先搵唔到個選項

係強化lv3個3粒時睇人品

巴打強化成點

只強左攻個粒

唔想side料強其他住

我都過到了

搵隻最高攻既
騎火龍90sp招
+2掃晒就9萬up

我都好好彩攻個粒上到四，
見到佢有度講咩特性，
即係將來5級石可能會有埋特性？

連鬥技都+2-2

6月有update

單手大劍咁癲

係雷雙シノ先啱喎

制作人on9
尋日段片話左唔夠體
佢加派遣
點知我6次派遣都無體水

我都係

有分你用騎士技
寵技
定合作技

E巴，碎龍又可以鋼碗啦

呢個post 有人貼左翻譯圖

佢加左去 競技賽度
原來一場有一支水

點解我全部都有體水

睇運真係一支都無 同傻鳩pickup機率一樣

噚日嗰段應該係話會檢討將來會加，今次呢個update應該唔關事。

除左鋼腕 好似無乜平價全體技? 希望佢個同殺成就高級無啦 唔係就好煩

4星有隻黑狼女有火屬30sp全體

想問下如果打哂3場拎哂D 野，咁仲有咩要打

留名

琴晚成晚J你
見到你比喪屍瘋狂咬好正

求其搵初級1打哂d卷佢換體水

打場數
要打50場先可以解哂

屌你香港個DEMO慢勁多
火都黎撚埋
我等緊屌呀

我想問鬥技場尾2果個任務係咩黎

第一戰用右上技殺一隻怪
第二戰用下面兩個技是但一個殺一隻怪
第三戰用左上技殺一隻怪

好似係...

玩到咁撚複雜
李信巴有無玩淫王2

無...基本係屋企無時間打手遊以外既野...
係BIOHAZARD係回憶先玩...

咁你想唔想同我69互含

隻5星白兔無乜用，仲諗住 lv60 之後有亮點。

同一時間殺唔到

你平價嘅意思係係低sp定非歐龍先？有碎龍就用剛腕，無就用火龍75sp Tag 技。

你要低sp嘅話應該係得4星黑狼女嗰招

無新STEP

想點呀

可能下星期掛

冇得抽 冇失望

好悶呀知唔知呀

好似換左個方式既種田GAME咁而家

其實我替無碎龍既朋友仔擔心姐

喔我睇錯人 reply

以為d分會累積上
搞到我要重打

我成15000石等新pool

屌佢今日10點抽中4星龍珠

搞掂

分開定1 take過

有碎龍女同金獅玩撚哂真係.....

咩隊 卡5 turn任

咩隊5turn到

我得碎龍女...1隻限...
唔好提我既傷心史

碎龍女+碎龍....
加攻角
加多隻火屬補刀...

有碎女仲想點....

無金獅呀

買個4限 AC 好平

總有一日我會10連4限咁抽番黎

有信心係一件好事

金獅咁撚廢用雷狼雙唔好

係
一D用都無(因為我抽唔到...

琴日見到有人送ac，仲剩6千鑽
不過我慢左一步

4限ac 邊度有得買？

冇5星碎龍點樣5ROUND打死呀
點都差少少

你依家係用咩隊打

加攻俾阿伯
群攻都係打萬5
差少少
升到都升盡咁滯

送300石同5星卷

隻碎龍妹第2ROUND上到炸彈有無機?

淘仔

400萬DL

400萬dl!!

每日5張活動單抽卷
送3日

正

必得中雌火請問有冇用

終於中雄火女 第二隻火打手

Thanks 轉頭追po

慢慢分開打咪得，3冠都冇乜特別。
今期5星龍招技（冰雪）有咩用？

我貼多次

減速降防，好似唔撞減2

我就所有人一開始打左邊果隻 碎妹女主第3rd出技都打左邊 護士妹負責加攻 護士妹招技平 可以同時加1加2 好彩兩隻都加2咁打
最後用碎妹 75sp 第5rd 爆石一下死右邊隻滿血兔
女主就60sp斬死左邊隻殘血兔
個成就係難做既 做唔到就遲d返轉頭先做 反正長放係到

張5星卷必中雌火女？

5round 開兩次火龍全體技

我係瑪莉喎。。。好彩我本身冇

留左三張五星券 希望會更新個pool

我見樓上兩位巴打都中佢

+1

我重複中火甲蟲王者

雷狼雙食自己升到65

5回合同埋2隻同時死好撚難

火龍有75SP既全體招
5星,4星都用曬

5回合可以ko哂2隻？

得.我分身用雄火打
5星雄火+4星雄火+4星護士加攻

+2-2 迅龍五連擊 幾十萬分

唔明.
一場幾十萬分?

5下計埋威力都係得250，仲要無屬，點樣打到幾十萬分？

好似呢個配置要求低啲。
但我用60lv金獅女+2 雄火75sp群攻加石先打到1萬1分，打唔到5回合內

兩隻仆街兔咁厚血，記憶石+2-1先just ko

八

5星卷中呢隻垃圾

屌 冇換迅龍好後悔

同你一樣

我後悔無換多隻

5Turn仲要回血好濕鳩

冇碎龍應該complete 唔到

中左大聖爺
多50珠升lv

佢仲要回全體又回得多
有4星碎龍但俾佢打就痛到仆街

果斷放棄 囉左5星兔就算

5turn內打死一隻就得

如果頭2turn中到炸彈
就夠力5turn完

終於4m dl
我依家開始刷5m

下星期都唔知點打斬龍 無乜龍好騎咁
兔仔,水馬嬲同冰牙本身怕火
挑戰應該好難搞

我分身用呢隊贏5回殺

所以有冰牙比你抽

冰牙咪驚火鬥快睇下邊個死先
決4,5咁大力有d難
5星水大劍我又無 希望新果兩隻角係水屬啦

佢殺你之前殺左佢先

啱啱終於過到300000分
可以打下白兔獸等斬龍

早知之前唔爆石刷咁快，仲以為鬥技場會係長期惡戰，點知一下搞掂而且仲要唔係用體力。

而家乜都刷晒，養生儲定水等下個討伐/菇系關算

OK 喎！

,.....個樣以為男人黎

佢捏得唔好姐
衰在我用男角如果唔係都想玩下

我仲係得 270000

Pin俾d人睇

都叫有d用既 用佢過海5

想問下有無方法唔扣體去SL關卡 ? 白兔次次失敗都扣一半體

無啦 唔夠打就遲d先打啦 隻野暫時又唔係必需品

聽日開始連送3日張菇卷x5
希望大家中金希望自己零的突破
活動卷未中過金

姑刷完先送

比d機會未中/未刷完既朋友

仲諗住一陣一千有償抽必中五星，
咁等多三日先

放AC 限角差火伯 同5星雷狼 有7千幾石
碎女66lv碎龍64
有意tg

再見了

好多game玩緊 搞唔掂隻pkm 長期霸我一部電話

dllm pkm我想走了

點解

課咁多都少你成排5星

唔得閒玩

我都唔得閒玩 玩緊10個game

Pkm無得掛機好煩抽完red同拎左超夢夢無心機玩

好能靚ac 但一定好能貴了

諗住放1千係咪太貴

有的 手動掛機
好肝的

抵

好平 大家快買

放幾多好 驚太高又比人串

係抵 但通常都冇人買

我都係邊玩邊放 睇下有冇人收

888

頂你

有5星碎,抵

試放acc有2限、雷狼女同5星碎龍，仲有5千幾石，

有意者請tg，[url][/url]

隻隻都-2防 課長隻迅龍同火伯都67Lv up

其實有冇講個斬龍活動幾時出，同埋男角斬龍，儲撚左好多石，手㾗

d石又唔會過期

3月尾 等多陣啦

應該姑pool完就開
掛

但如果冇2倍貓POINT要諗諗喎

睇吓4月 neko point有咩新龍換先抽

諗緊All in下個男斬pool 定 神祕男角好

我諗佢有可能係龍騎祭呢d先有兩倍up

點解我an機裝埋obb都係開唔到game

無5星龍 可以點過武鬥會上級

你要齋過定爆分？
連討伐襲來5星龍都無嘅話咁你最好升瑪利同白海男到60先再講

想夠分拎哂啲野就得

咁有啲難度。
其實仲有時間，除咗我頭先講嗰啲條件之外，我覺得你攞咗雄火同一隻轟龍先比較好。

寶珠關又嚟啦！

都要等數據出咗至知。
不過以屬性嚟講，火屬已經一蘿蘿，下個月個神秘男角 斷估 係龍屬，咁應該留返下個月再投資比較好。
當然男斬出嗰陣小課玩下或者你本身唔夠火屬角都可以抽下既。

下個月神秘男角仲要同冰牙女一齊出，唔洗諗啦一定all in下個月

又 5050

有step抽Step(有5星龍抽）
冇step就Skip

斬男有step都抽一轉算，咁難中5星龍

搏中4星算啦

佢on9在打斬龍 出冰牙龍 唔出冰牙女
隻迅女同冰牙女調轉咪好

解包

普通pool?

拜一拜神 抽個免費卷先

點都要抽啦 一來特效 二來用黎打斬龍

又有龍騎祭

輪到我了

還神先

全3星

仲有兩日機會

都係一個星期內既事啦

E巴係咪已經無玩...

而家可以玩咩？

刷下珠打下活動

有玩,無咩好討論者

養生階段人人等佢出斬男迅女pool大爆死

其實...
又唔想抽多隻火屬....
迅女係無屬既話又無乜興趣....

可能抽一下就PASS

為左隻冰牙龍咋都話佢個pool on9 有咩理由唔放埋冰牙女

張藍卷可唔可以等佢下個pool?
定係淨係可以用依家個pool?

限左菇pool用 好似係

幾時出新pool好想快d射

中4星眼睛娘，都好，可以多20%

me too佢last kill會俯身show胸

有人會開動畫

勝利動畫有得 skip 既咩？

我見你話skill嘛

你回錯人

佢話 last kill，唔係 skill

屌

睇錯last skill

屌你英文都唔six

LAST SKULL

dllllllm

5卷中左大聖爺

仲未有呢隻

120%變到150%
又齊左活動角了

閱

120都刷得好快啦

打完寶玉冇嘢做la,

下星期五畢業

69/69
就黎完全體

玩曬d卷

升之前會分別test下人同龍個特性前後cp高幾多

等結果

我就都係等打唔過先再升

想問問之後D 卷係咪打初級就可以？

上級$500
初級$200

差少少錢啫

可以70了

我直接auto初級快清算

慘,,抽唔到條仔既話又得返20%刷到2046

仲有三百幾支水 唔驚

仲唔出限，想點

done

右下有step

成功鳥

照咁睇應該係抽冰牙

有step 啦咩

白兔點先5turn殺
利申無5星碎龍

無碎龍真係無人權個個曬隊都有

留石等大劍

日本仔做到 但係

雄火都得,但要炎伯

我得一隻迅龍 試吓過唔過到先

下星期應該抽斬龍佬迅妹
送冰牙/奇猿

冇限5TURN 2體同時KO

奇猿仔真係好有潛力

好難+-2每一隻怪
有冇圖參考吓

兩隻都有 差降防問題

邊個騎4星雄火？

佢後面有show

btw 巴打建議 D角應該點突好?
D 5星突石突爆限先 ?

屌wwwwwwwwwwwwwwww

你手上有乜三四星龍？去 item box cap 圖嚟睇下。

仲有緊4星活動火龍 4星雌火 3星雷狼龍

呀爺

笑左 XDDDDD

一黎就升仙

仲差2lv 升死人

有冇人買咗呢啲珠

嘩diu... 活動卷，銀鈴，魚餐.......

居然出金

刷左先冇壞
我免運卷中咗火女主 後悔海龍嗰陣時冇刷

就係海龍嗰陣冇刷埋女主 而家想買嚟升

30石一粒好重皮

原來你係話買 睇錯
我自己淨係會買萬用

除咗5星券之外，佢送啲卷從來都未中過5星

呢板點禁出黎

綠而家最多人最易升

你D三星咁多60

都係差啲，唔係話無可能，但我怕俾完意見你花完素材升完角色之後都係打唔過

整理PARTY嗰頁換加護嗰度，長禁你要檢視既都市。

幾時等到雷狼女復刻，想刷首抽

雷狼雙？唔係限定喎！定你講金獅？

記錯係金獅女

照之前嘅經驗竜騎祭嘅限定角會延續到下一次竜騎pool，可能嚟緊呢個星期就有。

唯有繼續mon住呢度

冰牙可能唔係竜騎pool

可能活動pool

活動pool抽冰佬同冰路人甲

限pool抽斬佬迅女

右下寫明竜騎喎

6限

抽得多就有

正啊喂

7折買IB先

呢隻真係經典野

打幾日就玩完

以為mhr

如果MHR出呢隻...

一定出 但要等

今日入坑 因為見冇限定pool就留石
想請教下係咪將d 3星龍同抽到既5星人升爆
之後再慢慢打上去？戰力依家嚴重唔夠

打多幾粒攻2都未到5月

有能力就全隊60先 50都得既 3星龍暫時推雷狼
依家周末就打下寶珠關升lv

係咪即係3隻雷狼龍同3隻5星角升爆到60？
之後刷到d 4,5星龍返黎先轉黎用

係 人60對你黎講應該都難
龍就慢慢黎啦

唔該晒

寶珠打到第4層已經卡關

升LV打第3就得 刷到100LV就可以停一停

下星期更新? 留左好多石等限定

但佢點都要過一次5先

有無人知呢兩隻5星好唔好用？

有好過無，可能之後有用

暫時未用得著

三日卷抽完，零五星

教官打海龍有奇效。
不過海龍一早過咗

鬪技無得AUTO周回好唔方便

男人

中咗1金但重覆 想要速攻佬或者奇猿仔

6連hit好似好勁咁

好型，抽爆佢

太多甲 不了
利申會抽個pool

5星角到60
你用手動應該可以過到5關

聽日有新襲來打

水大劍預備

其實濕身除咗減速仲有咩效果

依家有4星火龍轟龍 洗唔洗升呢批4星龍做替換？

帶返個頭盔會好d

如果又有上次四限

咁我唔抽了

一陣歪哂基佬sup

容易d爆擊

火龍太
金獅太
雷狼弩

有step 我會照抽 反正4限我都未到70
有石身痕

未七十都可以等下次八限十限

到時就瘋狂抽歪角色

有冇巴打幫手解答一下 唔想浪費左d材料 唔該晒

唔明你話「做替換」即係乜意思

因為已經升左3隻3星雷狼龍 想知4星龍洗唔洗升黎代替3星雷狼龍

屬性唔同，功能唔同，無得咁替換法。
隻game要睇你打咩關去諗配咩隊，3星雷狼龍好過5星轟龍都唔出奇。

話咁快聽日就嚟毒狗龍襲來，我仲係覺得5星毒狗龍好頂癮

另外每日肥料關免費上限提升到4次。

希望會見到5星草食龍

Thx

唔屌唔得

毒乜野狗龍

雷狼弩係咩？

第一行最右

唔知上級會set咩難mission

android 模擬器係咪玩唔到呢隻
想用電腦掛機

唔駛長期掛 因為你會冇體

用水回體, 反正大把

100支水=3000體
掛機3000體 都唔駛2個鐘就清晒.......

留定啲水星期三刷新活動

唔想長開電話嘛

我錯
叫返日文ドスイーオス 算

紅跳跳是常識吧？

or毒跳

就係囉

毒狗龍
典忍牙

乜9 斬龍 斬狗
冰牙龍 白色騎士

明明人地叫冰原白騎士

想問 隻轟龍配邊隻騎士先有效果

想問海龍盾佬勁唔勁
免費菇劵抽到佢
配返隻海龍就ok？

金獅女

而家啲關未有岀場機會 好多靠+2-2就得
睇下之係有冇關啲大佬係會秒人
咁佢就會好有用

icic
thx
我望落似磨隊😂

唉冇角-2
60機率好難中
我過曬stepool先入坑
冇貓幣換迅龍orz

等佢開stepool等到頸長

迅龍

你望都望10抽中晒你想要既野 唔駛再抽啦......

你又岩...咁d人當初抽左一萬石換迅龍又唔係話冇用既🤔易爆擊

當初有兩倍貓幣

彿心公司

我都呆咗 居然係萬能珠

又黎同時殺

想問下weekly shop 100石 10粒萬能珠抵唔抵買?

買左 100粒石好快儲返

係咪今日有新pool抽 ？

火屬100%

1粒姐...

上級都一樣?

點解你咁早？唔係10點咩？

應該星期3,4
完左姑POOL

有仔應該唔難？

同白兔一樣既話應該全部上中下一樣

佢較快時間睇

有咩仔

教快個時間
睇情報only

咁就冇咩誠意,又係碎龍/雄火驚

毒龍仔同時殺2隻仔都得

火屬唔得

上級可能係2隻大跳冇仔

100%會打0?

大水劍要黎了

好似打得一百幾十

我諗係打幾多扣幾多，啫係技扣300，就扣300，冇任何加成？利申 鳩估

淨係諗到轟龍招低威力全體...
同雷狼招全體

除左火,仲有咩人有勁全體招

雷狼妹30SP個招好屎

雷遠距離攻撃
スパークボール 威力180 SP60
説明敵全体に遠距離攻撃

海龍威返次?

雷狼技

海龍有5星
而且180大力D

頭先打火龍下級試
100%火抗
普攻打5000
火技打2000

即係繼續剛腕OK

係用75大招先打到2000
鋼碗個威力再減半

可惜隻迅龍未67
招67技打呢關可能唔錯

我7左,D平珠分散升左2隻60迅
好撚後悔

都話唔夠打先升架啦

唔緊要啦
60到67個量咁多
有排都未搞得到

咁又未至於擔心過會唔夠打

幾時先新活動，乜柒都刷哂喇

派遣沙漠有8支水正唔正常？

刷埋錢

初級

一個剛腕車埋去
350 350 350

試下用幾多次先打得死

我諗真係要比隻海龍最大力既人用

中初級用轟龍無問題...
上級未試

7回又要諗下點打

仆街大跳係咁加防

全體加攻,加防,加攻,加防...

比左海龍碎龍妹

就咁+2都打到大跳5XXX

7turn 有D難度

我等下個pool睇下抽中咩先再諗點打
而家馬騮仔都得隻4星，諗到廢事諗

識減傷80%

攞左隻5星算啦 唔重打

拿拿林拎左5星去派先

幾勁喎隻5星

7回結束殘血
頂

群れの鼓舞
群れの鼓舞 技の対象の攻撃のランク1アップ(3ターン)
威力 0 消費SP 50
属性 無 攻撃回数 1
習得レベル 30 ターゲット 味方単体

有+2技

我有+2攻同速個隻

有機?

龍技
冇衝突

應該有,試多場

攞咩隊？

50sp

都係差一下

我都係,8turn最快

吊啦星第7TURN佢加防

連個血量都係一樣樣

有冇打法教學

成功左先POST
差少少

奇猿仔60LV VIP

最後升埋隻水大刀上60先得

要佢60LV招水技開記憶石爆10000先夠時間KO大跳

勁

我個爆石留左比海龍
奇猿60招第6,7ROUND各打一次

有冇詳細D
左右果2隻點打都好多血下
又係咁加防

碎龍妹騎海龍->海龍AOE 第3,4,6回,第6回爆石,其他時間全普攻
護士->第2,3回加碎龍妹攻,之後都加奇猿攻
奇猿騎轟龍->第2ROUND用轟龍AOE,之後6,7回用單體大招

得一隻輸出角，啱啱過到

嚟喇嚟喇

有冇neko x2

抽一個月

星期5

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
·
1分
【予告】ドラゴン竜騎祭ガチャ ＆常緑樹イベント「森の奥の友情」まもなく開幕！

今回の竜騎祭ガチャは開催期間をグ～ンと延ばして開催くす玉
3/25からのイベントで宝石オーブを貯めて3/27の竜騎祭に備えよう！

常緑樹イベント🗓3/25 11:00～4/8 10:59
ドラゴン竜騎祭ガチャ🗓3/27 11:00～4/28 10:59

仲要等

唔通冰牙女獄狼男之後加埋入去？

冇炎伯同金獅妹

抽成個月

張卷係做乜

抽人囉

但有碎女同鞋抽

新公廁限?睇下之後係咪個個POOL都有佢

柱

佢開到4/28

咁4月既冰牙妹同獄狼佬咪要4/29-30...?

25號可以抽草POOL先

會唔會4月先係限

照舊抽卷ONLY

1000必中1隻5星都會抽既
搏下4星多20%都好...

再1000追就不了

等星期5

課少少每日30一抽

留石到4/29

我唔係無試過，我試過安份守己，每日一抽，抽埋堆3星垃圾。我試過.....

唔抽每日30啦 抽1000好過

Pin起潮文

1個月

好難忍

靠磨隊贏毒龍
但解唔到complete
等之後多d水打手先返黎😂

可能被人投訴 平時冇野抽
點引人入坑

宜家俾夠一個月你

500/600萬突破靠呢鋪

紅跳跳難打到呢

打完唔難.係3星難者

我得隻4星奇猿仔格硬磨先贏

係,比起雄火上級
今次算好

比你最大力既用用車龍
一直上+2

應該唔難...

唔洗奇猿都過到

我係咁過 但我真係未打過一關係咁吃力

隊野再勁D既話
6TURN都得

Sick ball

今回の竜騎祭ガチャは開催期間をグ～ンと延ばして開催🎊
3/25からのイベントで💎オーブを貯めて3/27の竜騎祭に備えよう！

佢講到3/25刷草會送好多石咁

岩岩好，6round

無水打手 過唔到7turn住

冇奇猿應該7TURN唔到

大佬下隻人70邊隻?
我想70埋炎伯,貪佢夠慢

但都睇下星期5斬龍佬咩料先

我既限得碎妹...
睇下抽到咩先

下隻想搵基攻最高既升盡佢....

1.金獅妹
2.炎伯
3.碎龍妹

LM睇斬龍佬同迅女基攻高唔高
最緊要速度慢

炎伯有根性 好打d
但金獅有減防

如果只睇3圍,一定金獅妹

但加攻特性炎伯勁好多
可以任騎火攻龍發動TAG特性已經WIN

有無計過儲幾耐人珠可以升滿一隻70？

【5星人玉】
確定
1.每星期WEEKLY 5粒
2.每星期寶玉關 50粒
3.持續7日包每星期 35粒

求補充
*唔計10點LOGIN BONUS抽10粒 & 限定SHOP買個D

【5星人玉】
確定
1.每星期WEEKLY 5粒
2.每星期寶玉關 50粒
3.持續7日包每星期 35粒
4.派遣特大當平均5粒

求補充
*唔計10點LOGIN BONUS抽10粒 & 限定SHOP買個D

【5星人玉】
確定
1.每星期WEEKLY 5粒
2.每星期寶玉關 50粒
3.持續7日包每星期 35粒
4.派遣特大當每日平均5粒,每星期 35粒

求補充
*唔計10點LOGIN BONUS抽10粒 & 限定SHOP買個D

50->70要1千粒
其實都好耐下

唔課金既話,一星期都有100粒左右

計埋D LOGIN送/EVENT刷個D既話
2個月內應該OK
課埋7日包既話應該都係1個月多

即係一個月抽到一隻限就OK

黑狼佬

唔要火屬

都唔要雷屬

斬男迅女pool 會有碎孫同黑狼男亂入

升5星個粒

屌，你地係咪隻隻70，我開曬技，都要10-12先打死曬點樣6-7完成

拍埋片la wor清

希望今次可以中返隻輸出角，依家經常唔夠力

鬥技係咪上級打左300K傷就每日auto?

係，打晒啲券換水

D水多到完全無動力去打
仲要無得auto周回

星期三新活動，換野最少都要萬五體，幾百支水一日就無晒

重點,今次好大機會又係得20%

真係唔明點解水多到唔想打 唔通佢唔換野

auto初級好快清
只係每場完要手動繼續姐

多多水都唔夠

明明D水多多都唔夠

啱啱先發覺多咗裂傷，定係我 Lag 咗
ヘルプ 都未寫有咩效果

我想要神奇水馬騮仔 ，或者重覆中未升到重點技嘅有用角都好

非限永遠大獎一定係雷狼女 雄火女 速攻佬 奇猿仔

新角色技

都係持續扣血咁上下掛

神奇水馬騮仔直頭想10信賴埋佢

尻估持續扣血+減速
如果係減防就正

夠力水，又大又粗又長

最初俾你地班人笑

我無，一開始我就睇好佢

佢D特性好勁

無X2

除非出隻水屬大力限
否則奇猿仔仲係水一哥

二十幾張競技場卷.....拿拿聲打曬佢先
就到期

今朝變晒做水了

努力打緊初級換水

卷>水呢個動作x N 次唔知點觸好厭惡

寧願佢唔好送咁多卷

直接係交換所出個換水功能仲好

最後1 lv難升到

屌真，反正下中上級都係送一支水，隨便 clear 過之後好心俾人直接換水啦，而且又無得AUTO周回。

睇黎你係活動FANS
聽日2條仔5星走唔甩

活動角都有,限角應該都一定會抽
目標係全角色3,4,5取得

抽左星期五龍騎祭，有剩再算

差金獅女同雷狼龍弩就齊

我冇咁大愛
真係好用有先會追

如:30SP +1

終於見到E巴

雷狼龍弩唔難...
就睇下金獅幾時再復刻

課左40000石 星期五抽爆佢

我差雷狼弩同攻速佬

你唔去左地版既話一定見到我

利申:唔去成人台的

星期5抽爆都係無金獅
祝你4萬有齊雙限+5星龍

400連

LIVE抽OK?

睇人抽蛋最開心

而家人人有4星ASHELY
D 5星+2 變得冇咁重要

你易齊好多

星期5真係要IN一IN

5星奇猿希望係柱

咩地板....

淨係比你中一隻5星.
你會要奇猿定冰牙

冰牙未知咩料
但奇猿已FIRM自帶+2技..仲要15SP ONLY
好難忍

#唔改既話

希望唔好讀心
想要奇猿....抽親都係冰牙

同雌火一樣機率20%就爽

唔介意中19幾隻

奇猿男坐奇猿....第一RD就可以+2攻

我3隻夠

爽,又20粒

GAY

全都要仲要留力抽冰牙妹獄狼男

冰牙妹個池...個D龍好唔想要

有龍咩? 以為淨抽女

應該FURU+奇猿

交換所碎片換FURU...諗起都.....

即係兩個pool都係抽呢兩條龍

呀 自膠電龍

冰牙應該攻擊TYPE
好J過FURU.....................

4月予定嘛

5星FURU,應該係跟冰牙妹STEP

希望聽日有償中特效 唔好射錯隔離
2萬石應該星期五揸乾

個個幾萬石allin

課左成萬石咁濟 另外果萬無償

有償1000必中

中親都係垃圾三巨頭

屌有step 未呀仆街，首刷到而家都未撚抽過野呀屌

你地兩個pool都抽晒？

睇你自己有幾多貨姐

而家訓
27號先起身

糞pickup

終於夠數

以為雞爺又出手救驚

夫魯夫魯咁正 抽中就俾麒麟妹騎

700粒一野禁落去好赤

呢家經濟唔好呀~~ 得無課石
btw 你係咪以前舊登龍豬dokkan玩到好撚勁個E巴?

應該係

細細個睇你同心心巴佢地打天下打到甩脾
估唔到有緣係MHR見返

我地都係細細個睇E巴睇到大

你又係邊到見我

仲有LOGIN既
但天下唔會再玩
好悶

其實無...我9UP

聽日刷草

應該又有45粒5星人/龍玉換

最緊要係又有一堆石拎

仲未夠升一隻到70
禮物儲左650 仲差250先升得爆一隻人

有石拎既咩?

次次活動D星星同成就加加埋埋都好似有一千多?

咪任務版嗰度換

希望夠1000
比大家一個STEP1搏下5星冰牙

上個菇活動好似都有一千
應該夠

活動關同任務版咪有

轟龍咩隊可以auto上三
人手+2-2打到攰

兩隻打手加隻4星奇撚妹連射眠輕鬆掛

仲刷緊車龍

如無意外,星期5會開埋斬龍討伐

auto 1,2算啦

淨係知開pool例牌 200石

用鬥技卷煩到。。。係咪keep黎冇用？

冇
你今日唔清就變垃圾

其實佢送咁多
原意應該係想比你地多D機會叫打30萬分

唔洗爆石

但30萬分門檻真係太低

下次佢SET上級40萬既話
應該冇人吊卷多

但40萬就有卷都未必打到

要多180支30體水先可以換埋菇任的萬用人/龍頭

但第2隻轟龍又未開始刷

正常自回+只食水都換到第2隻轟龍好耐.....

你地菇係咪除左錢，其他全部換晒

多多水都唔夠飲

錢/肥/銅銀龍印冇換

我差錢同肥 其他都換哂

我得+90% 好晒水

我70

一山還有一山低

乜都抽唔中咪70

聽日但求中隻4星冰佬
有40%都感恩

我20%.............

lv69同lv70

多1%就係咁

鬥技就完 快打最後5支水

係喎！噚晚清完之後都唔記得最後仲有5支

睡30SP 55%

好撚勁WO

30sp 55%睡眠技

兩隻都好勁

快D去換卷抽先

30抽左 應唔應該追攻擊個隻

點解唔等STEP先再決定

屌唔記得補返睇菇個劇情添

點解唔抽咗送嗰啲卷先至再用石？

仲要用3000石

哇.個活動下面個關.第一戰就送100石

心諗你班乞衣攞到石都抽唔中架啦

無為意

Step都可以知幾時

係咪有10戰
以為得5....點知仲有6

你可以等多兩日龍騎出咗之後先再諗抽唔抽既，但而家睇嚟兩隻活動角既性能其實都唔錯。

但如果只為刷活動料既話，永遠都係留石爆體比較划算。

當然你單抽即中5星另計

上面班友講到今日呢2隻幾勁幾勁
又話30sp眠
差d搞到我都即刻抽

勁還勁,
抽還抽
兩回事黎架

加成得20%
點肝

我自己1000石必得就點都抽，不過等換埋卷先。

係時候用曬之前儲落既水

仆街d係過兩日冰牙好夾弓佬兩隻限又廢到仆街迫你抽晒兩個pool

5卷X2 炒晒
1000石有償中左隻SP30 55睡
冇冰弓呀仆街

我見幾勁先抽

勁咩

我唯一對招5HIT 100威力有興趣

送個隻4星 已經有30sp 55%眠
fake哂

呢個9成。

不過今次龍騎成個月，其實抽咗活動POOL先都唔係真係壞事。反正官網送石都唔算孤寒，龍騎POOL完之前應該都夠儲多兩三PACK石再抽多轉。

好過無

5星龍唔係你話想中到就中到 3次10連先賭一次咁低機率...

我抽左1000石
無課都儲到8,9000石
官方算係幾佛

咁又唔係真係叫你 all in 活動 pool

唔係喎///仲有8戰

我都係 10個全3星

打菇個時70%
現在三份一都冇, 個數加得好慢, 好冇心機

....10卷1金...唔係活動角
掛機去...

又掛機1

10卷一銀 唔係活動角

係咪都係打第9關最抵屌?

就呢次活動加埋加加埋埋都二千幾石

送好多裝飾品................................

20%

五十幾連冇新角可以刪game 又玩少隻

但冇肥強

10 la

鬥技大會原來完左 無爆券 無拎齊獎勵

等step pool再睇吓追唔追

30抽全部垃圾

今次打M10都好快...
一刀一隻...

如果你有奇撚妹
新角既30sp 55%眠其實一般，
因為佢d被動冇加成。

反而40sp全體眠同90%加攻幾勁

4000石收工

有無巴打試左手氣...

試左 10券 3000石無料 1000石有料 得1隻保底金女主 連4星pu 銀都無

嘩，好得人驚咁我都係唔抽住....

4000石齊左新角

邊有得咁計
可能你一抽即中呢

其實呢到好多巴打都有提水
公告又有講
你真係冇得怪人..............
(雖然好想笑你 不過都係算)

唔緊要 輕鬆玩掛機game

邊有得咁計
你估我真係有咁好運咩...

留左3000石俾龍騎祭 都係炒車應該可以肝少隻

唔好抽啦....係活動池爆死好唔抵
要死我要死係限池!!!

博限池佢中多隻奇猿好過

根本活動先叫限池

奇撚女成個月唔見左

但FES角 ...有STEP就出現

我而家留左7千石....

有償10抽 收工

我本身都7000石 諗住抽完1000有料加10券 抽多1次10連拎4星pu 1次唔中拎黎次啦.. 2次唔中唔信咁黑仔 第3次都唔中 真非洲人認命

呢隻驚抽5星人同龍個機率真係最近咁多隻新坑入面最閪果幾隻

大獎係冰弓
0分重作啦你

冰弓勁?

1000必得中冰弓

升爆佢先

你最好升到70!

法了

希望佢送既10抽券同每日30石抽會中啦，
留石step pool唔抽了

剩係夠升一隻70 唔敢亂用

起碼黎緊呢次STEP無金獅同火伯抽

笑左

公告話 7-9戰難度比想像中低 要修正

....打左會點

下 我想中金獅

唔知
不過公告話今次真係會有賠償 FOR呢個ON9 錯

reset 俾人拎多次石加賠石啦屌佢老母

10000石
2隻唔關事嘅5星，pick得一隻4星
連兩隻4星限都唔齊真係...

點解要咁做!
掉石落海

呢個真係幾好笑

即係現在要即刻打咗先？

挑戰7-9打晒先唔該
食水都打

抽角𠵱味野真係好睇運

呢隻驚d pickup抽角特尻別衰格

見到公告已經即刻爆水推爆佢

真...靠有償中1隻 無償中埋d濕鳩
留石星期五同下個pool算

有賞10抽

500傷冰弓
無課嘅值唔值抽

好似今次送20張券抽，
見人話用活動角通關會送10張

佛心公司

10點打到依家...體力仲係999+
唔知要清到幾時

唔怪之得叫唔好抽住
原來過兩日有龍騎祭

OLD NEWS唔識串呀屌你

今日忙到豬閪連睇POST都唔得閒....

.....明明23號公告....

到底普池幾時先會update？

其實係我呢排好少開....

情況許可既都係每次啱啱好滿體咁啪比較好，如果唔係蝕咗自然回體既時間。

我太懶

今次活動total送20張抽券
同埋成二千石。

地巴

地巴打左爆碎未...

唔止2千石啦

未,呢隻暫時hea玩緊
下星期姦完JILL 十獲八獲 先玩呢隻

我諗住強姦佢一年

睇到佢比隻野口爆好爽

勿忘1000抽0 5星碎龍

你想唔想爽下我可以口爆你...

10卷+2炮 乜都冇
睇黎要避下先

1000個10連?

唔係4百幾抽咩?

卷抽中冰弓

扑9u!

好似另外有個600抽
兩個加埋都唔夠100碎

卷抽+40抽得隻櫻火

但而家d冰怪好虧，望下隻白兔獸

等step pool隻冰牙龍囉
抽埋佢

抽得到5星冰牙再返轉頭追好9過

10卷+1炮 = 40% +隻水龍佬
又要慢慢刷

UPDATE 完出ERROR 500

而家入ok

咁快已經改返d血

好彩已經過左

有櫻火咩？

今朝已打
草已袋

有咩賠償

原來連m10都加血

5張活動抽卷
1700派

10張交換所同賠償嗰5張，仲有剩低嗰5張係邊度？

我奇怪m10仲乜基拳一刀一件

10點掛到而家打左15000草

加完血咪又係掛機

10張交換所
10張任務
5張賠

差好遠
2回合同1回合既分別

總共25抽

咁可能我未打夠草所以未見到卷

20張GG

仲未見到任務果到有卷 其實要打幾多先有

100場,150,200,250,300
各兩張

活動任務完成
125回2
150回 2
200回 2
250回 2
300回 2

未見有賠券既？

1600

咪又係食到爆體放部電話係一邊由佢自己刷

呆咗

扑9u

Diu

仲唔到我

咆哮

好正送好多石

兩個限定連住

狗龍佬返來

大聖爺up如果抽中隔離真係跳樓

普pool每日抽免費夠啦

35張券連4星都冇

水屬POOL

唉好想要悟空

果然聽你講嗰陣換定五星珠係正確
雖然呢次都未必抽得中

水屬個POOL對於未有五星馬騮仔既人嚟講真係人性大考驗

個pool應該創最低營收

有課金既一早有水馬騮
無課唔會有多餘石抽個垃圾pool

又送卷咁佛心~
重覆左雷狼女~ 好過冇喇
留石等step up pool~

送既卷全炒

日常啦

掙扎

btw 照咁睇，活動角會喺活動pool復刻，龍騎角會喺龍騎pool復刻，咁係咪即係唔洗期望佢地會加新角入普池？

正常啦

BTW,之前有狗龍佬既....黎緊個活動坐底有70%
但係我無

會有既
會有既
會有既

正常人係唔會有嫁啵

個段時間係碎龍STEP
有個條友我一定笑佢ON9仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可能卷中呢

你唔俾全部都有既？

我都係35抽 冇都乜

水大劍又無 狗龍佬又無

25張卷咋嘛 抽到懵左我炒左23張了
差2張未打到

我有 笑me未

15卷 加 2000石

cls 你用左2k石換金卷?

下？ 無償2000石姐

有償星期五 一次過抽

星期5有冇人一齊大爆死?
萬7石